吹到隻kane幾勁幾勁

對利波皮都掂唔到

對廢隊刷數據既垃圾

仲話皇想買佢 出名後防廢龍門廢既痢都守死你啦

除左頂個越位波成場做左d乜黎呀世3中鋒

真係有價好賣啦 淨係識得對下遊刷數據

KANE係咪有植髮
髮線好似前咗

係囉 前面多左執毛做乜鳩

條黑鳩仲有用過佢

有少少燈味

Feel到要入了

換隻打拳既出黎都有用過佢

入撚到咩 行行企企佢就叻

12

仲唔係燈

越位唔計

1-2

?

越位博個12碼知唔知醜

?????????????? 12m都唔撚識入 冇撚柒用 球玉都有用過佢

Miss ed

唔入都幾公道

下 100球..係邊呀

球玉最多越位入波 依條垃圾越位博12m仲要炒埋 有價好賣啦

好燈 個旁述

垃圾

又12碼

垃圾鏝狗燈到

goal

吹到入100球為止

燈撚到

此帖必火

早就話有燈味

係度

2:2

燈神

橙撚到

屌你老母死鏝狗又燈

樓主弱智，希望利記手足打撚死佢

靠黑哨先有波入就咪撐佢啦 一齊屌柒佢

吊你牙

插水最勁

原來力架黎，搞咁耐都係要靠支雞夠黑

下 100球 入咗喇

睇精華又幾勁

睇人
不過對adc黎講真係惡夢

???

係幾勁

樓主講得好！

Bin c

直頭勁過丙朗小花

岩牙

？